乜宜家啲中學雞興去叫雞？

話說行緊去搭車番屋企
聽到班靚仔係後面行緊上黎 一路係度講咩
「洗乜驚呀 你咁細個係下面等我地啦
可能佢3分鐘落番黎啦 ，行快啲啦 見到粉紅色燈就到啦」
我心諗 成班應該17歲都無就約埋夜晚晚叫雞
想問佢地大個係咪想做文員仔

下面未濕，背隻先濕

咁都有得影相

你又肯定佢地係中學生

人不風流枉少年

唔襯後生有氣有力個時玩，唔通等到老左先黎玩咩？

大埔

叫雞都洗你理?

屌閪屌閪我鐘意屌閪

行去叫雞 又唔係著住校服
咁都影
同啲癈老影鳩人坐地鐵有咩分別

關你撚事咩

人生在世 屌閪最架世
關你撚事咩毒撚

由其是轉角果座

連登仔乜都屌一餐

屌你咪撚就係出黎屌一餐果個囉
正一自撚私，你明知佢地初哥就話佢地知邊度有伏邊度有好西啦

係你開post屌鳩人

有咩問題

屌閪真快樂

點證明佢地係中學雞
乜都影一餐,又唔係著校服

打飛機你又屌，叫雞你又屌，叫ptgf你又屌

切撚左佢囉好無呀？

時下既學生哥放左學鍾意去邊

好事嚟

影d雞都話丫
影班塞豆窿仲要背脊
零分